仆街admin改人標題，肥屍玩串個場就得，邊條規則唔比人劇透？

正仆街
加條規則唔准人劇透未

出黎解釋下

Block 得 ，樓主會劇透

咁撚鍾意講規則，憑咩搞人劇透標題

劇透仆街死

劇透仆街死，Po主仆街死，仲要死一萬次

無所謂呀
但係admin憑咩規則改人題？
佢地都強調肥屍跟規則玩架

Admin縮左去邊

改人題又咁快手

縮左入老母個閪？